有冇人系亞洲空運中心 工作？

老豆五十幾歲搵得唔多，做緊快收皮既印刷，所以想轉工亞洲空運中心肯請佢要做倉務員同揸車，想問下多數係做啲咩？

應該係將d貨送上飛機前，pack 貨，點貨

利申尻估

做保安好過啦，機場咁遠，人工都唔方高，應該要輪班